被拘捕女仔單嘢同我瘋狂share出去比全世界知好冇？

被拘捕女仔單嘢
有律師朋友既
入面用左好多法律用詞
本身佢地想腥比emma watson
但係冇佢contact
佢想搵人散出去send去國際
射射

Share 英文version 出去please：

Police humiliated and sexually harassed Ms Lui, a young female protestor, in blatant violation of protocol. Now she is brave to come to a press conference to tell the world what happened to her.

1. Ms Lui has to be hospitalized for several days after the arrest occurred
2. Even though Lui was not accused of procession of drugs, after arriving at the police station two female police officers shouted and got her naked for body search
3.During the body search the female officers touched her naked body without wearing gloves. One officer crouched down, ordered Lui to spread her legs, and checked between her thighs using a pen. Meanwhile, the other officer kept gazing over her body.
4. After the body search, but before Lui was able to get dressed properly, the female officers opened the room door, allowing the dozen male police officers outside to see Lui’s body.
5. The police asked for Lui’s signed approval for the naked body search after it was completed. Lui refused.
6. Ms Lui said that there are a lot other protestors who were beaten and causing bone factures. But since they were afraid of revenge from the police if they speak out, she is willing to come out as the first voice.

The police was not conducting body search, they were trying to destroy souls.

Ms Lui disclosed the serial numbers of the two female officers involved:
Female officer 1: 55827
Female officer 2: 26522

推

push

they dont give a fuck on asians
they only care about niggers and arabs

已經send twitter